討論完廢話大會後

記得做返正經嘢
行動post上返置頂！
文宣
無需回應廢話大會內容
繼續針對政府！！！！